【驅鬼非禮母女】指事主每次見被告「唔夠10分鐘就暈」 女友人：係咪一定要搞下體

【星島日報報道】驅妖道士在2016年8月至2017年3月期間涉嫌為一對母女「作法」採玄珠時非禮對方並在驅妖時打至口吐綠汁，被控7項猥褻侵犯及一項襲擊致造成身體傷害罪。親眼目睹「作法」經過的女友人出庭作供。

女事主X的女友人供稱自己的男友修煉道術，而X在2017年9月病發某天，女友人及男友在X家「睇下有無污糟野」，X抽筋時叫女友人不要打999，原因是X不想再入住屬精神科醫院的葵涌醫院。在半昏迷狀態的X倒地後，女友人的男友以手指夾X的中指，並搖晃X嘗試令她清醒起來。男友打電話給其師傅（自稱道士的被告袁銘權）到X家，被告到場時吩咐男友不要再用手指夾X中指，一定要用筷子，「如果唔係，啲野好易過咗俾你」。

被告袁銘權指使女友人幫忙脫掉X的衣物以「作法醫病」，又指X身上有玄珠，必須在X性興奮時才能取出玄珠，女友人見到X點頭後，便幫X脫去內衣物。被告便不斷「捽」X的胸部及乳頭長約10分鐘，手指插入X陰道後不斷打圈搖晃近20分鐘，女友人便問道：「師傅你究竟做緊咩？」，被告便解釋說玄珠對身體不好，便作勢把「無形」玄珠拋出窗外3次，女友人又問道：「師傅，你扔咩出去，我睇唔到」，被告便回答：「呢啲普通人係睇唔到嘅」。女友人憶述當時被告指要扔玄珠上天界，再「攞數據」為X治病。

女友人指十分奇怪的是X每次見到被告都會病發，「見唔夠10分鐘就暈低」，女友人認為「有病應該去睇醫生」，「接觸得太親密啦，我都頂唔順」，「係咪一定要搞下體先攞到玄珠出嚟」。

案件下午再續。

法庭記者：劉曉曦

必須在X性興奮時才能取出玄珠

一年有幾多依啲新聞

邊度有母女？